大家鐘意食殺你呀定ikea多d

both垃圾

殺你呀
ikea

有冇人講下點樣+/-皮

*點解

薩利亞好污糟 尤其飲品吧塊地下痴立立

Ikea檸檬撻好正

ikea俾狗食

我兩間都好鍾意喎

IKEA啲肉丸香係香 但難食到仆街

Ikea小食好食，不過正餐好難食
另外個間普遍都一般，平均。
兩者價錢差唔多，正餐嚟講會選擇殺你呀

ikea個小食拼盤

我覺得雞翼幾好食

IKEA係D整法衰D，意粉同菜烚到咁淋，汁又奇怪味，但D食材唔平同甜品都OK，我去食一定叫佢可走既汁走晒佢

SAIZERIYA D野好撚平但全營養好撚低，卡路里高蛋白質低，意粉汁好似水咁又淡同掛唔到上D粉，PIZZA成日出水咁既汁，浪費晒D水電食材。

IKEA個小食檔有隻辣雞鎚好食到痴撚線
多人食果時新鮮整好熱辣辣, 上次食咗4份

完全冇人講薩莉亞

小食就ikea,
正餐就薩莉亞

無味嫁 殺你呀好d